華為會唔會準備轉行做黃賭毒，所以美國封殺根本冇影響

委任老衲-成為東莞行政主任

咁低級?
市長啦